[賽跑冠軍] 汀角路七旬翁過馬路捱的士撞 昏迷送院

凌晨3時許，一架新界的士載客沿大埔汀角路往大美督方向行駛，駛至近大貴街交界時，一名75歲姓邵老伯突然打斜衝出馬路，的士收掣不及將他撞飛5米外倒地昏迷，涼鞋亦飛脫。的士車頭左邊車牌、車頭玻璃及車頭大燈損毀，64歲姓葉的士司機無受傷，救護員到場將昏迷老伯送院搶救，老伯其後需接受手術診治，家人趕赴醫院了解。

警方到場調查，其間使用正在測試的360全景相機，協助拍攝現場環境及搜證。

又死一件廢種

趕住去死